股票入msci指數，有咩好？

冇咩好

會跌

美圖

即係又呃人接火棒

有無人解釋下